{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001324",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1072514?place[place_type]=GID&place[gid]=1072514&place[latitude]=37.8325509073&place[longitude]=128.8761732548&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 미술시간 풀빌라&스파"
    },
    "text": "2022年6月にリニューアルオープンする予定の江陵美術時間プールビラ&スパはカップルと家族のためのヒーリングペンションだ。 他のペンションとは差別化された運営を行い、カップルと家族以外は予約を受け付けていない。 最大人数超過や他の予約形態も受けないため、煩雑な雰囲気を脱してヒーリングを望む人だけが来ることを願う。 このペンションは鏡浦で初めて始まり、海に近接しており、すべての客室でオーシャンビューを楽しむことができる。 プールやメゾネットタイプのスパもあり、お客様に利便性と楽しさを提供することができます。 2018年には部門で1位を占め、少数予約制で徹底した管理をしており清潔評点も高いペンションだ。 特に、メインのメガスイート客室はプールビラとジェットスパが全て備えられており、マンスール級メガスイートと評価されている。 入室時間は15:00、退室時間は11:00であり、超過人数やペットは入室できず、払い戻しも受けることができない。 未成年者の予約は受け付けておらず、両親と同伴入室の場合のみ可能である。 入室、退室時間を守り、施設物を毀損し、又は紛失する場合には損害賠償の責任がある。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具も搬入が禁止されている。 喫煙は客室内で禁止されており、指定された場所を使用しなければならない。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はできるだけ避け、静かに利用しなければならない。 予約されていない人数はすべての施設の使用が不可で退室措置を取り、メガスイート、juniorsuite G1、juniorsuite G2は家族以外は予約を受けない。 最後に、プールビラとスパではぬるま湯を選択することができ、該当料金は追加で賦課される。",
    "QA": [
        {
            "question": "江陵美術時間プールビラ&スパはどのような施設ですか？",
            "answer": "江陵美術時間プールビラ&スパはカップルと家族のためのヒーリングペンションで、海に近接しており、全客室でオーシャンビューを楽しむことができます。プールやメゾネットタイプのスパもあり、利便性と楽しさを提供しています。"
        },
        {
            "question": "江陵美術時間プールビラ&スパはどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "江陵美術時間プールビラ&スパは2018年に部門で1位を占め、少数予約制で徹底した管理を行っており、清潔評点も高いペンションです。特に、メインのメガスイート客室はプールビラとジェットスパが全て備えられており、マンスール級メガスイートと評価されています。"
        },
        {
            "question": "江陵美術時間プールビラ&スパの入退室時間は何時ですか？",
            "answer": "江陵美術時間プールビラ&スパの入室時間は15:00、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "江陵美術時間プールビラ&スパではどのような予約を受け付けていますか？",
            "answer": "江陵美術時間プールビラ&スパではカップルと家族の予約のみを受け付けており、他の予約形態や人数超過も受け付けていません。"
        },
        {
            "question": "江陵美術時間プールビラ&スパでは喫煙はできますか？",
            "answer": "江陵美術時間プールビラ&スパでは客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "江陵美術時間プールビラ&スパではどのような行動や利用方法が求められますか？",
            "answer": "江陵美術時間プールビラ&スパでは無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟は避け、静かに利用するように求められています。また、客室内では魚や肉を焼く直火方式や個人的な炊事道具の搬入は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "江陵美術時間プールビラ&スパでは未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "江陵美術時間プールビラ&スパでは未成年者の予約は受け付けておらず、両親と同伴入室の場合のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "江陵美術時間プールビラ&スパではペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "江陵美術時間プールビラ&スパではペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "江陵美術時間プールビラ&スパでは退室後の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "江陵美術時間プールビラ&スパでは退室後の払い戻しは受けることができません。"
        },
        {
            "question": "江陵美術時間プールビラ&スパではプールビラやスパでぬるま湯を選択することができますか？",
            "answer": "江陵美術時間プールビラ&スパではプールビラやスパでぬるま湯を選択することができますが、該当料金が追加でかかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 544,
        "QA": 704
    }
}